未雨綢繆，投超區定功能組別

如題，區選支線打完，要唸長遠d，黎緊立法會，留返係功能組別（教育）定轉出去投超區？

功能組別 。超區等無功能組別既人投

超區人人有份，功能組別係另計

利申，投3票

超區即係其中一個功能組別
利申：立會得兩票（直選+功能組別）

唔一定，有人可以投幾十張公司票